德國之聲報導 柏林學生會聲援香港後遭死亡威脅

德國之聲 柏林學生會聲援香港遭死亡威脅
出於安全考慮，這名負責人要求匿名接受采訪。他告訴德國之聲，他們已經通過不同平台收到了許多死亡威脅和反猶仇恨言論，"這種仇恨程度是我們前所未見的。這份團結聲明以這種速度和廣度傳播、其中不乏大量虛假賬號，也是我們從未遇到過的。"

感覺，這比品蔥人搞得加速主義極端快速得多了…我覺得，加速主義這事，還是讓小粉紅來幹吧…又專業，又快速，不過我們可以將牆外這種聲音，宣傳到牆裡，讓更多粉紅來加速

品蔥

德國之聲

Push

push

THanks

推

推到全歐反共

神助攻

品蒽: 徵集西班牙使館垃圾發言的各語種翻譯

國際戰線 中國威脅貿易制裁瑞典 桂民海瑞典獲獎惹中共不滿

國際戰線 荷蘭組織將遞交香港催淚彈聯署予禁止化學武器組織

重開【12.8 國際線突發】We Connect: 波蘭團結工會 + 波蘭政黨

【國際】捷克首都布拉格放棄北京，與台北成為姊妹城市

捷克知名地標被支那人塗鴉， 引發當地群眾不滿

愛沙尼亞人: 我地幫香港人出聲, 但原來香港人多謝都唔識講, 好失望!

Yes
留學生組織記得你地目的係惹怒小粉紅

pushhhh

支国如黑幫

恐嚇呢D真係交番俾專業人士

小粉紅呢個名當之無愧
智商低到一個點

可以分為幾個step
1. 香港留學生要求學生會支持香港/搞校內連儂牆
2. 品蔥煽動小粉紅搞大學
3. 香港要求大學/該國介入
4. 中共介入
5. 中外衝突

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

小粉紅永遠都係助功王

Yes LOL

班小粉紅驚中共唔夠多敵人

就係怕你唔做柒事

其實已經多左好

thanks

幫佢地製造更多

大家可以嘗試令小粉紅更義和拳

搞鬼佬

加速主義

大家幫拖

如果全球每間大學都有中外衝突

要推

唔知呢位女士係咪諗住繼續扮睇唔到

左膠GG

如果默克爾唔理
就搵大學
大學唔理
就搵其他大學學生會

極限施壓

我要全球同中共衝突

加速主義是個好東西

咁主動出嚟柒真係得支那人咁自大又無知先做得出

直接潑火水落去，燒到變捉中共間諜同埋變國家級事件

國際線

Yes
大家其實可以幫手捉中共間諜
例如僑胞組織/商會

好噁心

恐嚇學生會LOL

推到全球反共

默克爾完全CLS

小粉紅GOGOGO

抵死丫，放咁多中國留學生出黎
好似鬼門關大開，放晒d遊魂野鬼出黎搞到天下大亂

加速世界

2047 溫水煮蛙
2020 攬炒
202x應該 光復香港

用行動黎證明人地講中左

大家要助燃
諗辦法令全球同中共衝突

LOL exactly

攬炒硬
但我唔係要香港攬炒
我要中共攬炒

之前德國班真阻膠仲話中共唔係最大敵人
話恐怖分子先係

支那咪係恐怖分子囉

cls
搵人 repost 去品蔥

有冇twitter?

大清國

德國：有人民幣，不了

中國勁d 得罪全球

推 全球反共

大陸人

小支支味又係得個講字，睇死佢地唔敢做

小粉紅助攻

估唔到強國咁撚強, D 爪牙遍佈全世界

PUsh
多謝小粉紅

德國學生？

Yes 德國學生會

又燒到其他人
睇下歐盟幾時覺醒

全球香港學生組織盡量组織
盡量叫各大學學生會發聲

某程度上，係老共自己玩死自己

Yes
我地促進佢

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

Pish

WTF ?

煲大件事啦

小粉紅是我們最強隊友

Yes
我愛小粉紅

建制熱狗

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

之前lu先有2個德國exchange俾狗拉咗 其中一個仲要落咗charge

中國留學生?

定香港 ?

哦明了
可唔可以contact 佢哋學生會支援

係lingu 德國嚟嘅exchange

翻咗德國了 仲接受咗德媒訪問

要試下叫佢大學學生會聲援
外交風波

CLS 走去恐嚇人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係人哋地頭恐嚇人真係咩人都有
Btw 感覺，這比品蔥人搞得加速主義極端快速得多了…我覺得，加速主義這事，還是讓小粉紅來幹吧…又專業，又快速

其實係
送d資訊比藍絲 佢地自己會搞事

其實小粉紅唔出聲我反而擔心

DW個老細極藍 同中國人做生意

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言

但有班人倒米

on9姐 我有份屌
但理解既